ultra boost 2.0 一問

我對triple white 著著下 右腳鞋舌入面個boost字甩甩地 即係咁：
但左腳就無事，想問下咁多位著緊triple white 2.0嘅巴打有無呢個問題？

正常

冇